Facebook block左比reaction？

我發現自己呢兩日派唔到嬲，做唔到TVB任務
之後連like都比唔到
成日屌FB奶共 & 黑警
係咪FB Block左我呢個功能？
想問有冇巴絲有相同情況？